下載野 / 另存新檔完之後要等好耐先係桌面show出黎

CPU: 3700X,
RAM:16GB,
SSD: A2000
有裝fences
點解我部機每次例如係網上就算下載一張圖去桌面/ word,小畫家另存新檔去桌面, 都係要等4,5秒先係桌面show出黎
但係如果我個路徑係set去folder既話就會即時係folder 度show到出黎

點解會咁,thx

係咪fences既原因?

pish

Windows 幾？

win10, 部機都係砌左幾個月, cpu方面應該唔大問題
會唔會係amd 3700x有ccx問題?

因為我而家係 下載野/另存新檔去桌面 果陣, 係幾秒之後, 桌面所有圖示先閃一下, 跟住果個新檔案既圖示先係桌面度出現。

你試下delete fences咪知，基本triaging